[遊元朗］廚神 - 少林寺十八銅人教會我們的那些事

極度憤怒，不須多言。

1. 以多人為單位行動 （唔好單拖、小貓三四隻）

2. 衣著外觀必須一致 （黑衫、黃雨衣）

3. 要有人在前耍功夫 （開遮）

4. 毫無憐憫地、毫不留情地打鑊金嘅

歡迎巴絲再加！

光復香港，時代革命！